有冇人明白自己女朋友大波係咩感受？

出街勁多咸濕佬同毒撚望住佢
佢又成日食野撞到枱上面啲野
有冇人明白咩感受？

利申：女朋友g cup

肥仔波去到G cup都算難得

男人老狗帶bra

G cup都出嚟獻世

做咩影你呀媽個bra tag

hehee

唔係就放女朋友對波出黎

你同佢分手 咁佢咪唔係你女朋友囉

原來你對肥仔波會咁大

巴打你對波有幾大

大過G
同埋個問題唔係你條女幾大
係你曬得好柒

食乜柒都滴到成胸都係
新買件衫就滴滴雪糕落去
買bra又得啲呀婆款

條女有G cup你都唔對佢(對波)好少少
要人戴埋d大陸雜牌bra
你唔配擁有大奶奶呀

36
大波得肉酸係慘既

原來係大陸嘢

巴打你個名

我明阿 唯有叫佢唔好著低胸

自膠 係satami d fd黎
雖然算係大牌不過d款都有d娘味，都係同歐洲個d有段距離

樓主行街響地下執到個bra牌就咁多性幻想是否可悲？

肥婆都多人望?

Satami好似ok
咁係我柒咗 收返

36？樓主女朋友好肥？